中国兩會5千名代表委員全數不打科興疫苗

兼任全國人大代表的中國國藥集團國藥控股董事長于清明今天說，今年參加中國全國「兩會」的5000多名人大代表、政協委員，都接種了國藥集團研製的2019冠狀病毒疾病（COVID-19）滅活疫苗。

新華社報導，于清明聲稱，5000多名「兩會」代表、委員的接種，「體現了對國藥疫苗的高度信任」。

于清明宣稱，經由各國政府審批的大規模海外臨床試驗數據顯示，中國國藥集團疫苗保護效力達86%，中和抗體轉陽率超過99%，預防中度病例有效性100%，預防重度病例有效性100%。

他又說，中國國藥集團正持續擴充疫苗年產能，未來將達30億劑。目前則是全球最大的COVID-19疫苗生產商，且已向國內外供應近1億劑，並已接種6000多萬劑次，至今未發現與疫苗相關的嚴重不良反應。

于清明聲稱，從2020年3月中國國藥集團內部的4個級別黨政負責人「以身試藥」情況來看，經過1年的抗體持續追蹤，目前仍均保持在較高水平，沒有出現明顯下降。

中國目前已有4個COVID-19疫苗經國家藥監局「附條件批准」上市，並應急批准5條技術路線共16款疫苗展開臨床試驗，其中6款已開展第3期臨床試驗。

咁到底習近平打咗未先

科興今次真係狗也不屌

科興有咁差咩

内文又話打，標題黨？

打國藥，不打科興

不打科興疫苗

今年參加中國全國「兩會」的5000多名人大代表、政協委員，都接種了國藥集團研製的2019冠狀病毒疾病（COVID-19）滅活疫苗。

國藥集團研製的2019冠狀病毒疾病（COVID-19）滅活疫苗
唔怪得你扮工失職

SINOVAC同SINOPHARM

屌你隻眼係咪有事，定係閱讀理解零分

科興同國藥係兩種唔同疫苗囉
仲懶醒係到quote

國藥好似係有啲料到，唔怪之得澳門派國藥，科興俾香港試藥

好多阿伯以為科興同國藥係同一款黎。

好笑！

sorry我以為國藥=科興

被你講左我想講果句

用滅活做疫苗，一百年前技術⋯⋯

佢都膠膠地

科興用嚟俾第三世界國家打，香港有好合理

今舖真係支那佬都唔屌

雖然都係用滅活技術
但國藥嘅臨床結果好似係超過八成

科興係又貴又廢

阿斯利康用腺性體先進咁多，mRNA 更多係最先進技術！

身先士卒-中國兩會5千名代表委員全數施打國藥疫苗

其實阿伯眼中，係咪同一隻疫苗又有乜所謂，最緊要係中国出品，中国人打返中国疫苗就夠！

打國藥

唔識字？

國藥仲勁過科興

科興上海幫江派，國藥習派，你話呢

之後支那會唔會唔承認科興啲疫苗然後打咗都禁止入境

唐唐

國藥同科興係唔同公司

一間國企 一間民企

賭j佢地最後打咗嘅一定唔係國藥

科興已成condom

柒左 大家唔好再推

肯定未啦
因為佢已經一早有嚟自武漢實驗室嘅解藥

中共官員不打科興
香港人打

中國不建議60歲以上人士打疫苗
香港照打

又話香港係中國普通城市？明明衰L過

香港已全面新彊化

習大大一野用內力暖爆d 病毒，留返一針比廣大市民

豹胎易筋丸，必須年年食，唔食就病發身亡

柒左啦 講句sorry先啦

好勁 咁都發現到

串柒藍絲最好用

777係肛派

中國人不打科興?

盧寵茂都一早仆去打國藥疫苗，
科興留番黎申請果兩球賠償金啦。

國藥係央企
科興係私人企業
國務院梗係打番自己嘢

6千萬枝都無嚴重不良
當死先當嚴重 無人死咁勁

主席：有打科興的請舉手。

應聲蟲甲：沒有。

應聲蟲乙：沒有。

應聲蟲丙：沒有。

應聲蟲丁：沒有。

林鄭：我！

眾委員：

二等公民

習種過咗60係支那唔打得

你唔係唔記得武肺係乜嘢國家製造丫嘛？有解藥好正常

原來可以避免打科興～

蝗族唔留俾自己叫你用嘅 你知啦

佢附近的人打晒，佢咪有群體免疫

可能係第一個唔駛打既國家元首

垃圾科興疫苗丟俾港豬打!

真係柒頭皮嚟

講真我係佢就迫身邊d人打哂佢
自己群體免疫
橫掂韭菜都埋唔到身驚閪

柒婆有反應未

本人希望佢長命百歲

唔知兩會5000名代表有幾多個60歲以下？
60以上照打？

根據國家藥監局的規定
國藥新型冠狀病毒疫苗的
接種年齡範圍為18至59歲

|

可以考慮改名做「我都膠膠地」

其實用咩技術 我反而唔care 睇保護率 同 安唔安全

科興疫苗其實係咪絕子絕孫針嚟嫁 俾曬香港人打 打完生唔到仔。
唔洗開槍 都成功種族滅絕香港人。

係打另一隻國藥疫苗定點

先唔講科興
做咩唔用中醫

大陸有錢個班係打國藥

難怪ive gpa都唔過2

我都以為係好彩拉落黎睇埋

習近平打咗未？

好野緊係留比自己，你地班刁民咪比科興你打，最好打死哂

易名香彊

支那D藥本身都廢,仲要賣廢中廢嘅科興比其他國家
比錢你賺仲要害鳩人,港共仲要跪拜多謝支那

好

香港班廢中廢老仲仆住去打次等貨

其實都係滅活 有分別咩？

藍絲分唔到兩隻

不打科興，系咪唔愛國？

好撚柒

你以為真係有分別

就係好似香港咁死咗都話唔關疫苗事咪得囉

而家都dq曬異見議員，唔需要咩鐵票打死曬啲廢老有乜所謂

科興真係人體實驗黎

消息：55歲婦曾接種新冠疫苗 出現中風入院後死亡

鬥紅鬥黑

14億人都有得打國藥 但700萬人口既香港人要打科興

作反了

藍c知係兩樣，想政府要買埋國藥，一齊打哂2款針
民建聯都叫政府買埋國藥

次貨就嚟香港

仲要揾60歲以上幫佢試針